野餐集中POST（1）

有任何消息，或者需要協助，請即時留低交流。

依家立法會乜嘢情況

解頂pls

Cctvb狗位置1

今日電話想上唔上到網

Push

溫和行動懶人整合包［唔衝唔做前線都幫到手］

ps.和理非既巴絲麻煩幫手backup啲片同相 包括直播

揾人比罐狗糧

【連登革命宣言！】向殖民政權下戰書

和平的溫和派請帶備充足食水，亦應謹記周遭地形，注意疑似便衣與警察的動向，與身邊的戰友分享資源與情報，不要遺留身旁的戰友。溫和派亦請帶備基本防具（眼罩、口罩與醫療用品等）。今非昔比，香港警察只是患有瘋狗症的犬隻，請顧及自身安全。

係現場既勇士歡迎即時更新資訊

係咪又係上唔到網

by池子孝巴打
因為啱啱睇到警察不停查人 大家有必要知自己有咩權力同警察有咩權可以查人
香港法例 232章 警隊條例
54.截停、扣留及搜查的權力
(1)警務人員如在任何街道或其他公眾地方、或於任何船隻或交通工具上，不論日夜任何時間，發現任何人行動可疑，該警務人員採取以下行動，乃屬合法 ——
(a)截停該人以要求他出示身分證明文件供該警務人員查閱；
(b)扣留該人一段合理期間，在該期間內由該警務人員查究該人是否涉嫌在任何時候犯了任何罪行；及
(c)如該警務人員認為以下行動乃屬必需 ——
(i)向該人搜查任何可能對該警務人員構成危險的東西；及
(ii)扣留該人一段為作出該項搜查而合理需要的期間。
(2)警務人員如在任何街道或其他公眾地方、或於任何船隻或交通工具上，不論日夜任何時間，發現任何人是他合理地懷疑已經或即將或意圖犯任何罪行者，該警務人員採取以下行動，乃屬合法 ——
(a)截停該人以要求他出示身分證明文件供該警務人員查閱；
(b)扣留該人一段合理期間，在該期間內由該警務人員查究該人是否涉嫌在任何時候犯了任何罪行；
(c)向該人搜查任何相當可能對調查該人所犯或有理由懷疑該人已經或即將或意圖犯的罪行有價值的東西(不論就其本身或連同任何其他東西)；及
(d)扣留該人一段為作出該項搜查而合理需要的期間。
(3)在本條內，身分證明文件 (proof of identity)的涵義，與《入境條例》(第115章)第17B條中該詞的涵義相同。 (由1997年第80號第103條修訂)
(由1992年第57號第5條代替)
警察係可以查身份証 但搜身大家要等佢講出合理原因
即使佢係作原因 你都要佢講出黎 係講得原因唔合理就要提出
當搜查完畢 你就要提出警察係合理時間內行使完警察嘅搜查權力 你有權拎返身份証走
佢話唔得 你就要話232章警例54條嘅權力已經用完
唔好ON99比佢罰你企
55.截停、搜查及扣留涉嫌運送被竊財產的船隻等或人的權力
任何警務人員，如有理由懷疑任何船隻、船艇、車輛、馬匹或其他牲畜或物件之上或之內可尋獲偷竊或非法得來的東西，及合理地懷疑任何人以任何方式有或運送偷竊或非法得來的東西，則將該船隻、船艇、車輛、馬匹、牲畜、物件或該人截停、搜查及扣留，均屬合法；任何人如獲他人要約向他售賣或交付任何財產，而他有合理因由懷疑已有就該財產而犯的任何上述罪行，或該財產或其部分是偷竊或以其他非法方式得來的，該人即獲本條授權將該犯罪者拘捕及扣留，而如該人有此能力，則本條規定他須將該犯罪者拘捕及扣留，並盡快將犯罪者連同上述財產交付警務人員羈押，以待依法處理。
比人查車嘅一樣 你要佢提出你車上有偷竊或非法得來的東西
如果冇 你一樣係要提出你有權拎返身份証走
佢話唔得 你就要話232章警例54 55條嘅權力已經用完

另外 阻差辦公
如果你要佢提出原因而比佢話你阻差辦公
你就要提出
根據232章 警例63條 同 212章 36條 《侵害人身罪條例》
你係冇襲擊 冇提供虛假資料 同埋冇阻撓
你只係係警察行使嘅權力嘅情況下行使你應有嘅知情權

63.對執行職責的警務人員襲擊等或以虛假資料誤導警務人員的罰則
任何人襲擊或抗拒執行職責的警務人員，或協助或煽惑任何人如此襲擊或抗拒，或在被要求協助該執行職責的人員時拒絕協助，或意圖妨礙或拖延達到公正的目的而提供虛假資料，以蓄意誤導或企圖誤導警務人員，循簡易程序定罪後，可處罰款$5,000及監禁6個月

第212章 《侵害人身罪條例》 第36條 意圖犯罪而襲擊或襲警等
任何人 ——
(a)意圖犯可逮捕的罪行而襲擊他人；或
(b)襲擊、抗拒或故意阻撓在正當執行職務的任何警務人員或在協助該警務人員的人；或
(c)意圖抗拒或防止自已或其他人由於任何罪行受到合法拘捕或扣留而襲擊他人，
即屬犯可循簡易或公訴程序審訊的罪行，可處監禁2年。(由1911年第30號第2及5條修訂；由1911年第51號第2條修訂；由1950年第22號第3條修訂；由1991年第50號第4條修訂)

借post問如果聽日想出來野餐應幾點出來好？
我唔想衝，有咩其他野可以做？

真 開一個集中啦 你老味啲post多撚到 睇得黎俾人拉撚左

同問

明愛南區個乜乜計劃
24小時聽人電話包被捕支援
岩岩fb見到

有冇諗過試下將物資運到外國領事館附近

經過度差佬講話我已經忍唔撚住，無一個係無辜

而家啲物資仲可以拎去邊放低?

大家野餐不如長期開住手機cam拍吓vlog，一黎風景靚，二黎萬一有人霸咗自己個位，都可以up上網公審吓，另外fb ig玩下直播share比friend都ok ，大家最好夾定邊個輪流拍，如果唔係好快會冇哂storage 同電

希望現場巴打保留住體力先

係咪On9
啲group唔加密 係人都入得

wargame: 門咁細，裡面又有犬block晒，人咁多，點衝?

大家野餐玩wargame要諗下點樣入門口，唔係人多就入到

恕我無知，反正班狗都起曬鋼咁濟，點解我地唔放流料嚇撚柒佢地？

推

差不多要休息啦各位！

【連登革命宣言！】向殖民政權下戰書

和平的溫和派請帶備充足食水，亦應謹記周遭地形，注意疑似便衣與警察的動向，與身邊的戰友分享資源與情報，不要遺留身旁的戰友。溫和派亦請帶備基本防具（眼罩、口罩與醫療用品等）。今非昔比，香港警察只是患有瘋狗症的犬隻，請顧及自身安全。

係公園食宵夜個班可以試下分化啲細狗 大大聲話啲白衫狗推你送死架炸 俾人打先個個係你地阿 人地班白衫都係笑鳩你地讀唔到書架 你地棋黎架 呢類說話 等佢地動搖軍心

想問下聽日大家幾點野餐

風平浪靜 係海旁
有冇人知道頭先前面hur咩

LM

其實個TG群咁撚多狗 點傾戰術

聽日8點去野餐

行過見警犬一字排開列陣上晒Gear
大叫企直d, 立即挺返直條腰
收緊人工, 咪撚吞pop

【廣傳】唔好中班五毛計，癱瘓交通只會斷自己路

唔該幫手推

頭班車

推返呢個post，有咩重點記著推

我暫時係單丁
朋友未覆係咪一齊去

黑警重裝，如箭在弦，精祌由高度戒備，必不能久
我哋人多玩法多，時攻時守，佯守實攻，四方八面
和理非又扮勇武，勇武又唱下金天鵝唱下聖詩，草木皆兵也！